雲格暗寸記者：多謝你提醒

阿仙奴教練雲格有點不高興，因為記者又拿他在歐冠盃上的糟糕戰績出來講。
在對陣拜仁前，有BBC的記者問雲格，阿仙奴是不是被看低的一方，對此教授有點生氣了，他有些不滿地回答：「謝謝你提醒我，我們在這項賽事中的歷史很糟糕。」
「但我們還是該專注於未來。如果按你說的，那我們顯然不是熱門，不過還是看表現吧。」
雲格隨後告誡球員，記者怎麼看我們不重要，重要的是自己怎麼想。「讓我們專注於自己能做什麼，而不要理會人們對我們怎麼說或怎麼想。」
「我們必須在防守上做到高效，有球時要力爭威脅到對方。別忘了這個賽季我們在小組賽中保持不敗，這個小組可不好打，有巴黎聖日耳門。讓我們多想想這個吧。」
雲格還表示，這次和拜仁交鋒，對兵工廠來說是個機會。「是的，我們對拜仁有過糟糕的體驗，但我感覺，這次是一個好機會。」
「我們以前作客贏過拜仁，這次先打作客，表現如何很重要，因為我感覺，如果要在第二回合有機會晉級，第一場非常重要。」

又發夢

未來

多謝你咁大聲

我都覺得有機會
拜仁回落左

因為我感覺，如果要在第二回合有機會晉級，第一場非常重要。」

呢句真

今年破鍠個十六強個紀錄 ?

真正未來隊

老實講…拜仁回落咗都至少高阿妓兩班波

孔乙己

孔乙己，你臉上又添 上新傷疤了

巴塞回落左都至少高psg兩班波啦

巴塞小白老，影帝廢，鳩美斯鳩，仲要冇埋馬斯...
點會高兩班呀ching

分組賽個時訓左無睇 psg 大炒阿妓幾多
估唔到psg炒到巴

死老野又講廢話

分組賽都打J果時有迪馬嘅話一早屌打你阿妓啦

屌你咩

雲乙己

分組賽果陣無華拉堤無達斯拿，兩場都禁住阿記黎打，係卡雲尼敗家

笑死人咩

回落左都炒到咁
阿狗既廢不能想像